上連登學到嘅野

1. 切勿胡亂信人
好多人吹水都功力深厚，且創意無限，呢頭自己比男朋友逼落仔，過幾日已經比老婆戴綠帽，所以請善用起底功能

2.笑人on9之前，睇下係咪自己先係on9
好多無知婦孺會笑樓主打左柒野，但好多時都會被大量負皮，以後笑佢新會然

3.個世界好大，唔好以為自己好叻
睇返連登仔 FG Average 50K起薪，自己做到隻死狗咁都係得20幾K ，就知呢個世界真係大把勁人

4.廣東話正字
肥絲大隻

仲有好多，諗到再講

4已成歷史

5. 做關公好辛苦

6.所有世上既事實都可以諗到出黎

7. 窮人勿生仔

8.所有女人都係雞

9. 樓上全部on9

我既分身

10.樓上肉便器

11. 樓下係雞

我幫樓上埋單